5日 机场

    今天是我来旅游时唯一睡的一个大懒觉。起床后懒懒的看着电脑，寻思午餐同时想着是否去机场的事，下午的飞机小要就会来到大马转机，去见上一面？但我没有她的联系方式。 好吧！唐人街就晚上去吧。（去唐人街很方便，如询问亚航大巴的小工，他们会让你打的，告诉你没车可以去，其实车站对面的地铁，还有公交都可以到，多问几个人就行了。）而现在，我就去咖啡厅蹭网络去，昨天差不多一天都在咖啡厅，而晚上我更是什么都没点的坐了很久。今天有些不同，我会点杯稍便宜些的南洋Kopi “O”，谁知上来一杯热巧克力，我不管先喝上一半。然后告知他们搞错了。之后我查到了她的航班与航班到达时间，于是我又拿着手上的打印机票去蹭大巴了。。。